侵侵依家仲有一招.就係放晒所有拜登罪證

出動行政命令.國家宣佈緊急狀態
然後起各個城市24小時播拜登罪證
唔係真係等輸

仲有1個鐘

我信侵侵應該會做野, 要有信心
唔好灰心

廢侵

侵已經同area 51啲外星人夾好哂, 一個鐘後全球全息投映播飯冰冰流出片同拜登幻幻片, 仲會夾埋流浮山一百刀手搜捕拜登

可唔可以搵人叫燒山收聲當幫忙

小心連登左膠五毛繼續潑冷水散播負能量

中肯
信愛侵力9 up不如信呢個

唔係講笑 連登仔真係會信

所以Google+Deep state做封網測試

點解唔係直接捉拜登上軍事法庭 ? 之後取消參選人資格再直送 Gitmo